冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

香港依家嘅局勢令好多巴打都想開離岸戶口走資

有1M HKD/1.5M HKD以上就開HSBC Premier/Citi Gold
以下講嘅銀行都係低存款要求/無存款要求

上一個post
僑民未撤資金先走巴打試咗瑞士Dukascopy

詳情:
冇外國地址開離岸戶口！詳細實測瑞士離岸戶口Mobile Account撤資大法

然後好多巴打都發掘咗好多其他地方嘅離岸戶口/Virtual Bank
有英國,德國,瑞士等等,不過好多都係最少都要個外國地址

一旦港共外匯管制/收皮,自己啲錢都唔會比港共/中共搞到
好多巴打試過開唔同戶口,都好容易就開到
所以無藉口比自己話唔開

光復香港 時代革命
僑民未撤 資金先行
我要攬炒 浴火重生

留名

留名整得幾多得幾多

monzo 話25號到ukpostbox , 但ukpostbox 收唔到，APP 到叫左再寄就話30號到
如果再唔到係唔係要EMAIL 搵佢地

ukpostbox 睇其他巴打講都係等多幾日先會update, 你又request多次, 要寄多封之餘仲唔知邊封新邊封舊

唔該哂巴打開新post

麻煩哂巴打
仲有告士巴打好多詳細資料有無機會整合下

試左用citi（尋日）/hang seng（今早）傳美金比dukascopy，到宜家都未收到，真係伏伏地，其他貨幣又沒事

其實如果咁樣開左個英國/歐洲地址，再用佢開歐洲既virtual bank，然後再用黎開CS/TD/IB int既戶口，唔知得唔得呢？

應該彈左你去 CS UK ( 好似無卡
而且 佢地址證明要 utility bill 未必受 estatement.
如果師兄試左得 可以分享比大家跟隊

有無師兄用過 ghost mail drop
想問 點先知自己 account 有無信 同扣左幾多錢 ...

請問有無師兄知開咗hsbc expat account之後點樣加返去香港個hsbc online banking入面？
Thanks.

我用transferwise,美金要等幾日（好似4日）
但瑞士法郎就2日搞掂

我試過用transferwise傳美金到dukascopy，但係唔識填Routing Number

你用PC login tranferwise㨂美金，佢無routing number的

係填左swift code都要我填routing number

我就tran CHF 入去再轉返美金
因為CHF 直接填Dukascopy CHF account就OK

通常收到後要等 1 個星期才會在戶口顯示收到封信，所以要有耐性

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

請問巴打，我用bno但想申請n26 euro account（因為英國脫歐唔想掂英國野），假如我有歐洲其中一個國家地址（非英國）：佢係見到bno俾n26 uk我？定係睇到歐洲國家地址（非英國）俾n26 euro我？

另外，之前有巴打提及，佢經驗係n26 uk唔需要地址證明，咁請問有無巴打知道n26 euro又需唔需要地址證明？始終兩個system位處唔同國家未必一樣

留名，多謝巴打

有HK版做唔到離岸

我再試咗發現如果係website到做就唔洗填 routing number，現在拿400蚊港紙出來試先

咩HK版?

我去開個ukpostbox, 等咗幾日都未開到

TD int應該接受e-statement做住址證明
不過我已經有

問題係utility bill
係咪e-statement我覺得反而唔關事

TD 係咪可以申請 debit card

冇

見到佢有 form 可以填 但唔知係咪只限美國人

只限美國人，佢地唔只debit card，連credit card都有

N26 Euro用香港護照同非英國地址唔洗地址證明
不過係電話開account果陣最好開VPN

n26 有無方法 攪得掂 地址果part?
有bno 同 ukpostbox 地址

聽日飛去英國 應該可以location check

你呢個情況睇落可以直接開N26 UK
EU就唔知la

我試過用Dukascopy bank 之USD account receive money, 一般都會少過原來匯過來的金額（約少咗USD12.-左右）。（試過用Revolut 匯去Dukascopy USD, 及經InstaReM匯去Dukascopy USD, 都係扣咗少少admin charges (可能經過intermediate banks)

至於Dukascopy bank EUR及CHF accounts receive money, 我試幾次可收足全額 （例如從歐洲其他銀行SEPA transfer to Dukascopy bank EUR account, 100%收足匯入之金額；
至於經transferwise 匯去Dukascopy bank CHF or EUR accounts, 除了transferwise一早收咗之費用外，基本上金額全數100%在Dukascopy bank 出現。

有時ukpostbox 處理信件會較慢，尤其是信件太多時，所以等1個星期唔出奇。

btw巴打你介唔介意我將你上個post講過嘅經驗,整理完再係度post?

想問下有無升過Dukascopy Bank個每季上限?
糧單喺影相定scan去畀佢?

多謝樓主
Dukascopy開心使用中
儲定歐紙走佬用

免月費之PO Box (一般信件）視乎你選擇什麼城市，如London, Manchester等會快D收到，Belfast（在北愛）則會慢幾天。

另外ukpostbox免月費plan一律會附送一個business street address, 可用來收取signed for mails(掛號信）及small parcels.

如果你想要一個uk residential address, , 會提供residential address及business address給你。

可check UK address 是residential address還是business address.

基本上我的做法是登記virtual banks的address 一律用uk residential address, 如果可以把debit card / prepaid card deliver 去另一地址（Monzo, Transferwise, Revolut可deliver cards去另一地址）便填寫UK PO Box.

你提供稅單/報稅表scan and send俾Dukascopy Bank, 或提供3個月糧單，就可提升每季inward funds' limits.
我自己經驗是send documents俾Dukascopy Bank後等3-4日就increase limits.

所以喺要scan畀佢，影相佢唔收？

我有scanner 所以scan俾佢，我唸影相若淸晰亦會接受。

順帶一提十月份Dukascopy bank 會reset 季度inward funds' limits (每三個月reset 一次），所以星期一（9月30日）時可用盡limit 匯＄入Dukascopy Bank account, 反正10月開始個limit 會reset.

早知入咗先
咁就唔使set

想請教點開transferwise borderless ac?唔小心開咗香港

開過個,用外國地址
之後應該會deactivate你依家個個

你個名

ghost mail drop
點先睇到自己 account 用剩幾錢
個 account plan 係咪 active
同埋有無收到信
我比左錢兩日 但係個 account 都無位睇呢 d 野

用返ukpostbox 嗰啲開

唔係英國人 買唔到架

想問吓本身有Citibank, 開咗Monzo, Transferwise borderless, revolut等等，點樣入錢落去會最平手續費？ 諗住平時等rate 抵果時就唱定外幣先，係咪全部都用citi TT入去都唔收手續費？定係入咗去Transferwise 先再轉去 Monzo/Revolut?

如果是HK Citi priority, 匯出匯款是免手續費。

我試過Citi HK Overseas Transfsr (TT) Fedwire 去 Transferwise borderless account USD (Partmership bamk: Community Federal Savings Bank, 用wire transfer number, 及你的Transferwise USD account number)
可100% 收足全部美金匯款
（早上或中午從香港Citi 匯出，香港時間晩上/半夜在Transferwise borderless USD 收到）

另外可用香港的WesternUnion APP, InstaReM App等，以港幣匯去Monzo, Transferwise Borderless或Revolut 之GBP英鎊sort code and account number, 一般幾小時至一個工作天內完成。

當然你亦可TransferWise borderless <> Monzo <> Revolut 互轉＄。
因為英國有faster payments, 所以GBP 轉＄可快至即秒完成。

唔該巴打先，如果本身citi有歐羅同英鎊，係咪匯去transferwise/revolut都係免手續費呀呵？

Transferwise borderless轉錢走好似要手續費?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

冇錯

Transferwise 之GBP account不支援International (SWIFT) transfer, 所以應該未能直接接收由香港Citi 匯出之款項；
Transferwise 之EUR account則支援SEPA (Eurozone) and SWIFT（international) transfer, 未知international transfer詳情；
Transferwise 之USD account肯定可支援Intetnational Wire tranafer.

如你希望把Citi HK 之EUR / GBP 直匯至英國，可試試匯去Revolut / Monzo.
（但唔知要否俾intermediate bank service charges)

—-
如果使用Westernunion App 或InstaReM App匯款，
佢地會自行幫你當作local咁send俾你，所以英鎊可直接透過sort code, account (UK Faster paymemts)收，
歐元則用IBAN(Eurozone) account number (thru. SEPA transfer)收，
美元則透過ACH(local) routing number, account number 收。

如果你透過Transferwise borderless debit card 轉走＄ （如用transferwise debit card topup revolut GBP/EUR/USD accounts),
可避開手續費。

否則便要硬食transferwise 轉＄之service charges.

你要有歐洲既國家發出的Tax ID (如英國本土的National Insurance Number NINO) 才可在Revolut App 內啟動stock trading service.

但提款係咪會貴啲/麻煩啲

好似擺錢入去已經俾第三方食咗啲 我開完冇用過

如果你有Dukascopy VISA USD Prepaid card (可按需要是否加進Apple Pay), 可在Transferwise borderless USD account 的add money, 用Dukascopy Prepaid card (實卡或Apple Pay) 增值至Transferwise borderleas USD account. 這樣手續費會十分之低。

—-
至於入＄去Dukascopy, 透過Transferwise 以transfer EUR/CHF, 或其他歐洲銀行以SEPA形式transfer EUR 去Dukascopy, 基本上不會經中間行，收足哂D＄。

有冇巴打有Dukascopy卡,可以試到入唔入到香港Samsung Pay?
佢官網話Apple Pay同Samsung Pay都得
Apple Pay有巴打試過得

我仲未申請卡

想問下Dukascopy MCA開account要等幾耐到?
我琴晚三點做咗Video Verification

星期一至五會好快開到，最快幾小時內啟動；
星期六日則會耐少少，可能要等待星期一或星期二瑞士時間日間才開到

（我是星期五近當地放工時間完成video verification, 要星期一當地傍晚才啟動到戶口，之後再自行在App內申請plastic prepaid USD VISA card)
如申請plastic prepaid card, 你預一至兩星期左右會收到掛號信 （Dukascopy 是會寄掛號信 tracked and signed for mail, 可問customer service staff取得郵件之tracking number)

[兩個Apps -
Dukascopy - Swiss Mobile Bank ;
Dukascopy Connect 911
客戶也可使用，視乎你喜歡哪個介面］

Apple Pay沒有分國家/地區，
一個Apple Pay Wallet有齊各國Credit Cards / Debit Cards / Prepaid Cards / 交通卡......etc. 也可 （VISA/MasterCard/AMEX/CUP..., 甚至是Suica, 和快將用到既Octopus)

但Samsung Pay是有分國家/地區，香港之Samsung Pay唔一定可add到其他國家既Credit Cards / Debit Cards / Prepaid Cards.

(香港版Samsung Pay, 要手機內至少有一張香港issue既SIM卡，才可使用；
Apple Pay 則沒有此限制）

本身恆生有$800 GBP,想問點由transferwise boderless轉去monzo?

Monzo 和 TransferWise 之GBP accounts好似暫時未能直接接收由香港既銀行international SWIFT transfer來的funds.

一係用銀行wire transfer (Overseas transfer [TT]) 去TransferWise borderless USD account, 或
透過WesternUnion App / InstaReM App / OFX App Remit money 去Monzo GBP account / TransferWise borderless GBP/EUR/USD account.

Thx bro

跟地址

N26 EU -

N26 UK -

N26 US -

留意N26 US 是需要提供US 之SSN （social security number), 故此非美國公民不能開戶.

因為我只有英國residential address, 所以只能開到N26UK GBP account. 但N26UK account不太吸引，Monzo 有GBP有利息定期存款、Starlingbank 有GBP Current account活期利息，Dukascopy 有USD,EUR,GBP,CHF accounts及金/期油...etc. investments, 較為吸引。

(如你有歐洲其他國家Address, 應該開到N26 EUR account)

佢地個cs就話會喺收到信就會email話你知
不過我當時試過同佢地講喺周末收三封銀行信
到星期四先話我知搵到我啲信

至於收費，人地未收到信嘅話可以唔洗入錢住
當人地搵到你封信就會喺email度俾埋個bill話你知要俾幾多錢佢地

咁有無人用過通常一封信寄返嚟大約幾錢？

如果想keep下歐羅，其實係咪用transferwise/Revolut 都ok?

持牌銀行：
存款保障上限85000英鎊
Monzo （英國）
Starlingbank （英國）

存款保障上限100000歐元
N26 （德國）
Bunq (荷蘭）

存款保障上限100000瑞士法郎
Dukascopy Bank （瑞士）
Swissquote (瑞士）

持牌電子錢金融機構：
Monese (UK, Belgium)
TransferWise (UK, Belgium)
Revolut* （UK, Lithuania)
(Revolut亦獲立陶宛Lithuania的銀行牌照，但未全面使用）

自己可衡量一下，開設兩個或多個歐洲既銀行/電子錢戶口，以分散風險

thanks
姐係全部野都係等 email
成個感覺好流
希望平安收到
我想問多句 佢係咪幫你3封信 pack 埋一齊記 定分開三封寄 郵費又大約幾多

revolut 好似平過 transferwise

如果係以最平嗰個年費計
Ghostmaildrop每次係以一個booking再逐封信計錢，每次£12.5再加每封£2.5
國際轉運方面，如果你冇講係用邊間速遞公司，佢會default用dpd轉俾你。dpd收費都係最平，大概收£17（大概係DHL嘅一半）。
所以如果你係得一封信寄返香港，總數就最少£33，用DHL就預£50左右

你可要求ghostmaildrop 以Royalmail international standard mail 去forward mail to you.
每封信 ：
GBP2.5 + （GBP2.3 x 2)
= GBP7.1

若你不指明，會用royalmail tracked mail Or DHL, 會貴好多。

建議用RoyalMail International standard mail, 以節省費用。

如果Transferwise常常要等候數天情況持續，可email 俾transferwise support staff, 他們會幫手令你send/recv
money 快一些。
anyway, 通常send/recv. 幾次＄後，transferwise send/recv. money將會快好多。

用UK residential address (不用business address or PO box), 要location check 之機會較低。

我用咗ghost Mail 個residential address 結果都係有location check

好彩巴打講一講，如果唔係寄幾封信返嚟成千蚊港紙

travel card 係咪無得轉出轉入 (除左 debit card 之外)

美國有冇虛擬銀行?

我仲指定要DHL添
不過算數，反正啲卡寄到返嚟最重要

佢話要check gps 嚟match返個地址，之後就變咗咁

ghostmaildrop send 左 email 話要 ID verification
有無人影左 passport 比佢
佢條 link redirect 左去另一個網

想問下開Monzo, full legal name應該係姓行先定名行先呀？
即係例如︰CHAN TAI MAN or TAI MAN CHAN

有，例如Chime Bank, Ally Bank 等，但全部要提供Social Security Number (SSN) 才能於網上/手機開戶。

非美國居民若要在美國既銀行開戶，基本上只能親身去銀行分行開戶。

Dukascoins係咪一定要轉做Euro?
唔可以係其他貨幣?

你唔提供Passport copy, 其實可繼續用ghostmaildrop service. 如果你想提交Passport copy, 可電郵至ghostmaildrop 之customer service staff.

是 TAI MAN CHAN
或稱為TAI CHAN 也可。

thx bro.
啱啱開完等收咭

有咩問題

我有俾佢

有N26 eu
可以比link你

唔好用transferwise.
前前後後總共轉左大約150,000EUR入去
上星期五再轉多35, 000Eur 入去，佢叫我拎proof of source of wealth.
而加仲攪緊, 仲未拎得番舊錢

地址問題點解決 ?

thx

如果你有咁多Euro, 應該開HSBC UK / HSBC expat 或 CitiGold海外（e.g. 新加坡、美國）戶口才對。

基本上TransferWise, Revolut, Monese, Dukascopy, Monzo, Starlingbank, N26甚至Bunq等, 都唔預你放咁多錢入去.
如果未夠多＄開HSBC UK / HSBC expat / CitiGold海外 （或唔想用HSBC / Citi services)，則可開哂TransferWise, Revolut, Monese, Dukascopy, Monzo, Starlingbank, N26, Bunq等等，每間存放不同貨幣資金（美元、歐元、英鎊、瑞士法郞、日元等）
最重要留意風險管理，小心駛得萬年船。

15min前已過 Dukascopy video 我同佢講我英文好差 佢比咗個煲冬瓜人我

咁搵煲冬瓜人pass唔pass到?

梗係pass到不過個video 好鬼老尷 後面有條女好大聲笑 笑我啲毒撚 巴打 你哋係咪都係開mobile account?

係,不過係早一兩日先開
因為佢啲fee都有啲貴
其他VB冇咁多fee
所以之前先開咗Monzo,N26嗰啲
利申:窮學生

大家係開mobile定standard?

我係開Mobile Current Account （MCA).
www.dukascopy.bank

Mobile Current Account （MCA) 沒有最低存款額，加上我主要用手機管理銀行帳戶，故此開Mobile Current Account.

Velo Bank - 香港人（沒有美國公民身份 或 沒有中國大陸身份證）暫時應該開唔到account.

如果將來有新變化，大家可分享一下。

傻閪CS, 有錢唔識搵，唔俾香港人申請debit card
每人USD $25,000，條數好襟計

開完戶口唔識玩
係咪剩係用911果個app就可以做哂所有野

Dukascopy 係咪要放1000蚊美金入出開通個戶口？

另外有一個App 叫做Dukascopy - Swiss Mobile Bank
我比較鐘意用呢個App 管理Dukascopy Bank account.(當然你亦可用911 App 管理都得）

我覺得911好難用

如果你開的是Dukaacopy Bank Mobile Current Account, 可以是0結存。
如果是Dukascopy Bank Standard account, 則最少要account 𥚃有1000美元或等值。

免最低存款要求。不過一開戶，佢就會送你 5 Dukacoins, 好似點數或 virtual currency 咁，即刻轉左佢做歐羅，記得應該有 €4.95

Ukpostbox撳咗forward要幾多日先寄出？我前日set咗forward見今日仲係pending

你可whatsapp 問下ukpostbox support staff
+44 7543770225
應該好快會覆你。

試吓先

第一次要耐少少, 有機會要幾日, 但成功之後就可以好快, 同一日完成

之前有巴打講過, 唔可以一個月入太多錢, 否則有機會鎖 account 查一輪或俾證明先過到錢

有機會張卡和 invoice 出 full name,

app 會出 Tai Chan,

但英國是因為當 Man 係 Middle Name, 慣左唔顯示, 但一樣認到你本人

開N26 Euro係咪可以 BNO+ HK 地址？
黎緊出trip會去法國

想有N26 Euro account, 一定要有歐盟/歐洲經濟區 （英國除外）的地址。

如果用英國地址，就會係N26UK.

巴打 你哋video完等幾耐先開到戶口？同埋你哋係咪用電匯過數？sor for 1999

呢幾日帶咗啲英鎊嚟到英國，諗住試吓喺英國用paypoint入晒啲現金入去monzo度，原來都唔係話想入幾多就幾多

例如monzo每三個月最多時入1000鎊現金（唔可以一次過入晒1000，要睇舖頭老闆肯同你入幾多）
monese每日最多入500鎊/每個星期最多2500鎊/每個月最多5000鎊

最衰Monese嗰張卡喺我出發嘅第一日先寄到我公司度，唔係嘅話應該入得晒

我申請過TransferWise, revolut, monese, monzo, Dukascopy同bunq
全部都係一日內開到
除咗Dukascopy/revolut/TransferWise可以透過信用卡入數（可以留意吓邊啲卡有高rate嘅現金回贈）之外，其他只可以電匯

n26 uk 開極都開唔到
佢話我We still cannot confirm your ID

我用BNO 開，人在英國，所以location check 無問題

- 影張passport photo page
- 張本passport 打側再影 photo page
- 之後就填資訊passport number,（given name + surename), passport issue date, passport expried date
- 最後一張自拍

但跟住佢做n次都唔成功

我係Dukascopy 911apps chatroom問佢地幾時收到張卡，過左24個鐘都未覆，有無巴打有同樣問題？

想問下prepaid card係好似信用卡咁簽名俾錢定eps按密碼俾錢？

N26 UK live chat
(7am - 10 pm UK time)

可即時問一問customer service staff.

Revolut GBP account 可免手續費透過bank transfer 去Monzo, Monese(GBP) accounts （用sort code + account number).

另外Monese(GBP 及Eurozone EUR accounts)，可用其他歐洲既debit cards (已測試Monzo MasterCard Debit 及Revolut Debit Cards都okay) instant Add money [免手續費］至Monese(GBP 及Eurozone EUR accounts).

如果想免手續費把TransferWise GBP account 內的資金轉至Monzo, 可把TransferWise Debit card add至Google Pay (只support online payments, 暫不支援實體鋪contactless payments), 然後在Google chrome brower 免手續費topup 自己的Monzo GBP account.

最好email to support@dukascopy.bank 或於瑞士日間office hours 致電 +41 227994859 問Dukascopy Bank staff, 應該會較快得到回覆。

Dukascopy prepaid card
如果用實體卡，
一般是Chip + 6位數PIN (第一次購物必須以Chip+PIN形式，之後才可實體卡paywave contactless)
或實體卡VISA Paywave payment.
如果Add咗去Apple Pay, 亦可直接Apple Pay contactless payment.

我啱啱用hsbc傳美金去dukascopy, 我緊張到係咁refresh。我真係鄉下佬，希望快啲成功加下自己信心。

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

monese 等左成個星期 都仲係 pending approval

因為有反光 我都玩左好多次先得

Monese無記錯好似係即時開到wor

每位客戶既具體情況唔同，如有需要可致電Monese hotline詢問。

但要留意officially Monese 只能為UK / EU / EEA residents 開戶，所以要留意有沒有location check, 和提供之地址是否residential address.

我當時開Monese 既時候，要提供airticket boarding pass以證明自己在歐洲 （當然我真係有boarding pass, 因為真係在歐洲）。
(皆因我在歐洲時也會看香港既電視/video節目，所以不時會在歐洲VPN回港，或者當時申請Monese唔記得熄VPN)

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

請問如果唔係去做野/讀書, 但問到朋友借英國地址既話可唔可以開到UK bank account?

android得911

有冇人開到velo bank?

以下為Velo Bank之回覆
(即是說香港永久居民暫時未能開US Velo Bank account)
Dear Customer,

Thank you for contacting Velo by East West Bank™!

Thanks for interesting in velo account, so far we only open to mainland china area who has China national identity card. We can add you on our waiting list, please reply your name, email, phone # and where did you hear us? Thanks

If you have any questions, please contact our call contact center at (China) +86 400.080.5290 or (US) +1 833.468.8356 to contact our customer service center.

美國戶口真難開

名

Revolut系統係咪唔穩定?

其實都穩定，但因客戶人數太多，customer service staff人手不足，有時live chat要等幾小時至一天才回覆
（Revolut 沒有人接的hotline, 只有app 內live chat)
Revolut 亦沒有美國的銀行戶口號碼（雖然可存US dollars)

TransferWise Borderless 則有美國的銀行戶口號碼，及有人接的hotline, and support email.

美國既銀行戶口較難在網上/App開戶（除非你是US citizen).

個monzo開左就黎3個禮拜都收唔到卡
n26 revolut又係收唔到卡 似乎parcel地址唔得
轉過個地址先

利申 用緊ukpostbox

係香港戶口太易開
大把大陸人落黎洗黑錢

Monzo 話一開頭收卡，唔可以用PO BOX

咁大鑊？
我都係寄ukpostbox 嘅PO BOX

個email咁寫可能好快可以開放俾香港人開喎
不過唔知East West Bank係咪紅底

打算開Dukascopy 想開個TransferWise先 用黎轉錢
改好地址入到Borderless果頁 加咗個USD balance 但俾錢揀銀行都係外國銀行 係唔係我搞錯咗用法

可以用VISA add balance

呢層唔清楚，只知East West Bank 嘅CEO是香港出生、美國長大嘅企業家。（最有趣是同呢個CEO 同名既另外兩個「名人」，一個是中國外交官，一個是中國異見人士）

見佢target 就係做大陸人生意，幫佢地走資
以家香港人有需求，我諗似啲就有得開
我試過想搵佢地主要股東，但又搵唔到
間嘢睇落都穩陣，希望唔好咁紅

thanks
佢話我資料有mismatch
live chat confirm d information
等佢

記得之前見人話可以FPS DBS諗住試下
用Visa入咗錢 但citibank張debit master就入唔到

大家開左幾多個戶口

我暫時：
dukascopy (已開通，卡已收）
monzo (已開通，卡正在forwarding)
N26UK (卡住係id confirm, 已通知CS, 等回覆）

想申請埋bunq, 但好似太多

bunq travel 係咪無得轉賬

N26 EU 點開 求教學
邊到有得租歐洲收信地址

我同左佢講話我好耐都冇收到卡
我直接比左PO Box個地址佢 佢話照send

佢有咁問我又等多幾日先
反而revolut同N26 未收到卡都用得 可以射錢

無歐洲英國地址點算

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我早幾日先申請Monzo
跟足之前巴打教學
登記用ukpostbox貨倉地址
收卡用PO BOX
以家聽你咁講都唔知會唔會收唔到卡

如果唔得要轉ghostmail了

只可以入錢同轉錢走,冇得用iban send錢

我早排申請，29 ukpostbox通知我收到monzo封信，似乎冇問題

29號，自膠

我有Monzo, TransferWise, N26UK, Dukascopy MCA, Monese（GBP and EUR), Revolut 及Starlingbank. 基本上已好夠用。

Revolut 及Starlingbank 必須有European Countries發出既passports才可申請，否則須提交residence permit副本。

提供的address (61a......Kington) (留意是61a, 非61）為UK residential address. 建議用residential address 登記.

可check uk address 是否residential.

朋友地址其實最好，因為肯定是residential address.

我等到下星期睇下收唔收到
唔得就真係要轉ghostmaildrop

如果下星期都係收唔到卡，轉番一個U.K. Residential address (e.g. ghostmaildrop ) 最穩陣。

另外，我整理咗各大歐洲virtual banks/financial services 既聯絡方法，方便大家隨時向相關customer service staff 查詢。

Monzo Bank
Email:
help@monzo.com
Phone numbers:
08008021281 /OR/
+442038720620

Live chat: Inside Monzo APP

-----
Starlingbank
Email:
help@starlingbank.com

Start a live chat
Click on the icon at the bottom right of this screen to start a Live Chat with the team.

—-
N26
Email:
support@N26.com

N26 UK live chat
(7am - 10 pm UK time)

—-

Monese
Email:
support@monese.com

/OR/ Live chat inside Monese APP

Hotline:
United Kingdom
+44 1706 304 001

Ireland
+353 76 888 8381
—-

TransferWise
Email: support@transferwise.com

Hotline:
+44 (0) 203 6950 999
Mon - Fri 8:00am - 8:00pm BST

+1 888 908 3833
Mon - Fri 8:00am - 8:00pm EDT
—-

Revolut
Live chat: Inside Revolut APP 24 hours
/OR/
Hotline (Automated):
+1 844 74413512
or
+44 20 3322-8352
—-

Dukascopy Bank MCA
Email: support@dukascopy.bank
Hotline:
+41 227994859

我見之前有巴打問過transferwise開左港版問題
我Google過如果要轉地址要比proof
會唔會真係重新申請過會易d？

你睇下你上面果個

我轉過地址，唔使proof

係send email比佢？

你直接喺佢個website login改

我返歸試下用電腦先
手機冇位改

其實睇返app都有得改，喺personal detail

巴打 dukascopy 果面啱啱打過黎話已經幫我開通咗個戶口 但我又唔知邊度登入 有冇咩提示

我係ios用家，係store打dukascopy搵返個個app。之後用佢俾嘅資料登入。

上
或者download apps
iOS:
Android:

佢係咪要幫你scan多次Passport先登入到？

打多咗幫字

Sorry, 遲左回覆，因為呢排多野做無追post

我未必一定開n26的，因為黎緊會去開歐洲，可能嘗試直接搵間銀行行入去試下開戶算，不過都可能搞唔掂之下嘗試開返n26 euro ^_^。

巴打有link可以email去augustgkai@gmail.com，我如果用到會用的。

我本身唔係長期住係香港的，只係香港銀行戶口仲有唔少錢咁解，有興趣可以keep contact做朋友，香港呢個局面，我係海外港人，本身都無諗過香港會出事，如果有咩需要可以互相幫手 ^_^

唔會
英鎊嘅幣值始終唔穩定
有個歐羅戶口會穩陣啲

Btw今日係我喺倫敦最後一日先諗起好唔好開多個starling bank好

已經有monzo revolut transferwise, 想有EUR 應該開邊個最好

N26 EU/Duascopy

bunq travel 有無得轉賬 or 匯款？

得左 唔該巴打

Why not

dukascopy 過咗48小時仲process緊 啱先有條女打電話黎又話已經開通咗 但又冇email password我 911app果度又未有顯示我成功開戶

冇, Travel Card 得 Top up 一係就轉走晒

係
佢個目的真係for人旅行消費用
不過既然一心用嚟走資就唔好諗點錢喺張卡度點提現
而且好似法國、德國呢類一線歐盟國家，用信用卡消費好普遍

dukascopy incoming limit 可以升到幾多？
轉港紙過去再換會唔會有so？

dukascopy換錢有0.5%mark up
自己衡量

bunq 張卡型到爆
但只係travel card
無得做真正銀行功能
dukascopy 又限額, 有無更好選擇
例如atm 歐羅免手續費

有無朋友

要地址證明啊

個911 app好雞，每做完一個step或者佢有update，我都要quit app再入去先見到新野

bunq 如果要full bank 應該要轉收費plan 先有

荷蘭係咪得bunq可行？比利時愛爾蘭有無？

無外國朋友呀

me too, 最後放棄咗

雖然bunq Travel Card plan 會提供一個IBAN account no. 俾你，但只供存入資金。（另外可用其他金融機構既debit/credit cards topup bunq)

用bunq Travel Card MasterCard當然可全球消費，
但若要提走資金，除了用bunq 既Travel Card MasterCard於全球ATM提款（每次提款要收EUR0.99 service charges) 外,
另外一個方法是用bunq Travel Card MasterCard 之卡面號碼，add money 去TransferWise Borderless 之EUR account.
但留意 bunq Travel Card 於系統上是辨認為MasterCard Credit, 所以add money 去TransferWise Borderless account之service charges較貴。

當然bunq Travel Card的最大1個優勢，是不須任何入息證明、Credit check, 就可擁有一張
由歐盟成員國（荷蘭）銀行發出之一張
MasterCard Credit Card.
（當旅遊時，遇到商鋪唔收Prepaid or Debit Card之情況下，bunq Travel Card MasterCard Credit便有用）

以下為一些關於歐洲銀行卡/金融卡的系統識別：
Monzo,
Starlingbank,
N26 -
MasterCard Debit Card
(Apple Pay, Google Pay)

TransferWise Borderless Account -
MasterCard Debit Card

Revolut -
VISA or MasterCard Prepaid Card
(Apple Pay, Google Pay)

Monese (GBP Card and EUR Card) -
MasterCard Prepaid Card
(Apple Pay, Google Pay)

bunq Travel Card -
MasterCard Credit Card
(Apple Pay, Google Pay)

Dukascopy Bank Card -
VISA Prepaid Card
(Apple Pay)

Monzo app 話receive it by Oct 2.
ukpostbox 以家都未見有

無錯，雞到我唔明點解要分2個app

我個app 話receive by 27 Sept 添...
Ukpostbox 真係要等咁耐？
我係咪應該等到下星期一 就話收唔到

清topup 咗幾錢？
係咪入咗錢去ukpostbox先？

想問下Dukascopy 如果要拎番D錢走
係咪係APP 電匯走就OK?

考慮緊入左錢第時拎番錢走難唔難

入左10鎊㗎

我咁耐以黎
淨係用過一次黎收英國電話卡
然後寄到返屋企

Dukascopy係咪開完唔用都唔洗手續費

冇香港揀 應該揀乜

應該無問題，另一個方法就係申請card再透過apple pay 用TransferWise

如果係特衰就china
我影完passport佢自動入左china無得改

bno就揀uk

我BNO嚟

我今朝試好似冇UK
遲啲再試
thx

想請教下 申請bunq travel card有咩好處？

有冇人可以整個大全出黎

-Bunq (荷蘭)
-Dukascopy Mobile Account (瑞士)
-Monzo (英國)
-Monese (英國)
-N26 (德國)
-Revolut (英國)
-Swissquote(瑞士)
-Starling (英國)
-Transferwise Borderless (英國)

Monzo,
Starlingbank,
N26 -
MasterCard Debit Card
(Apple Pay, Google Pay)

TransferWise Borderless Account -
MasterCard Debit Card

Revolut -
VISA or MasterCard Prepaid Card
(Apple Pay, Google Pay)

Monese (GBP Card and EUR Card) -
MasterCard Prepaid Card
(Apple Pay, Google Pay)

bunq Travel Card -
MasterCard Credit Card
(Apple Pay, Google Pay)

Dukascopy Bank Card -
VISA Prepaid Card
(Apple Pay)

Dukascopy USA 30 index係道指？

唉 Dukascopy等咗成幾日都未搞好我個戶口 我啲錢都係放係Firstrade算

我等左一日就搞掂 諗住放棄ft

開CS international要唔要外國地址？

唔使

Dukascopy 用特衰嘅話 Citizenships 自動填 China(中國)
用BNO 畀你㩒Citizenship但係冇Hong Kong 或者淨British揀
得咩British Virgin Island嗰啲揀

我最後揀返中國唔知有冇問題...

好似係揀United Kingdom, Great Britian 或 England.

太多不同既詞語代表著英國
UK, GB, ENG, United Kingdom, Great Britian, England, United Kingdom of Great Britian and North Ireland.

BNO揀United Kingdom就得 無其他選項

個人唔建議開 Dukascopy，我已經用左個 a/c 個零月，感覺好一般

1. 間野 CS 好無禮貌
2. 好多大陸 CS，開戶 / 搵 Support / KYC 都係大陸人，sms gateway 在香港，打來問野都是香港電話。有機會是香港做 operation，做唔到離岸效果
3. KYC 要求用電郵 reply 大量個人資料，極唔安全
4. Mobile Banking 有問題，EUR 買 Assets 但 custody 扣 CHF，mobile 上無顯示，要去番 desktop 睇先見到

如果真係想開瑞士戶口，用 Swissquote 會比較好，trading account 但都有 IBAN，瑞士上市公司，乜都有得買，缺點只係貴。

CS你係點搵?
我係911全部都係英文
KYC淨係Video Call影過Passport

CS live chat 同埋 email，我幾個星期前request update address，跟著上星期就直接 reply email 問我要資料，個 cs 仲立即打來，用中文問我睇唔睇得明英文，叫我覆佢電郵。

911 個cs一開始都問我要英文定中文。

中文係廣東話定係煲冬瓜?

當然是普通話

Swissquote用ATM提款收3.5%重貴過FT，接受唔到

swissquote 個張卡係 0 limit 的 credit card，當左透支咁做

所以我都無打算開張卡，但可能用來買歐洲股票 (again，fee 好貴)

我都重煩緊點搞，用broker做investment平過一般銀行好撚多，但又冇成本低既方法由broker拎錢出黎做應急甚至走難
CS閂左道逃生門之後煩左好多

CS 好似有最低存款10000USD
所以我都冇揀
而家搞緊dukascopy

Swissquote 無最低/最高結存

感覺如何?
相對dukascopy

因為唔見有巴打有體驗post,想聽下

上星期定上上星期開左，未入錢

真係 1 個trading a/c，可儲 USD / CHF / EUR，USD 好似有息咁

乜都有得trade，連日本市場都有，但fee 真係好貴

雖然巴打戰問題我都無乜遇過，不過都認同佢啲apps相對香港既銀行apps真心弱，但離岸效果應該做到掛？
但老老77一分錢 一分貨，我覺得係可接受

無問題，但收費較貴，可以睇返上一個post其他巴打分享會講得詳細啲

我都係N26 uk 卡左係id confirm

我用左 fake GPS match 返我登記用果個 location，但係人喺香港，跟住就咁樣通過左佢個 Location Validation

如果唔係就開住其他先, 例如 Dukascopy, Monzo, TransferWise Borderless........

見連登好似無乜人提起過加拿大既銀行，明明都係熱門國家

係唔係用BNO 開?
我見佢地 對香港出世但有UK 國藉好奇怪

有無推介？
我得特衰同香港地址

ching, cs 搭transferwise borderless有冇得諗？

我係用bno 呀，問左cs 佢話會跟進喎

我都係全部英文
所有野都係經app影過passport

手續費其實貴唔貴
唔係好識用transferwise

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

無知一問 我睇返tt免費點解仲要用transferwise

我睇個google doc個表寫tt免費
但睇返官網入賬會收charge
我可能有少少誤解

Monzo
N26UK
Revolut
Transferwise borderless
全部用bno開 全部等收卡

實體銀行有 台灣x1 (幾年前屎忽痕開)
英國x1 (好多年前讀書個陣開,不過好耐冇用唔知仲work唔work但入到ebanking)

N26 uk 你順利過到identity verification?

過左好幾次先得 玩左2日
佢成日話我影證件影得唔好

我都係。有咩影passprt 心得？

個心得就係不停重試
一係換下環境 (房,廳etc 可能燈光問題)

我試左起碼15次都過唔到

影到佢過為止
佢又冇限制你試幾多次

Push

全部UK based,唔驚Brexit咩

想儲euro有咩推介

唔驚

不過我會順便開埋bnuq

岩岩整完 又分享下
比我想像中易整 Travel Card
我諗大概整左15分鐘左右 連verify
最尾係要做location check 呢part我用an機fake gps過左

大把人國籍同居住地不一致，尤其喺歐洲

我就咁用vpn 都過左個location , 等緊travel card.

反而n26uk 真係搞極都過唔到id check

會唔會係第二次影passport嘅時候嘅問題？第二要反出護照防偽部份光嘅角度再影先得

佢係香港都無 SVF 牌 又無銀行牌
點夠膽出咁多卡

關事嘅咩？
美帝卡嚟㗎啵

我已經轉到本passport 閃哂防偽

佢發卡比香港人喎 同埋佢有香港分行喎
第一唔知佢合唔合法啦
第二就算以美國公司名義出卡合法 都無人想瓜田李下 你估比人查 唔晒時間 唔晒錢咩
再者出張神卡比人係境外禁 本身就係蝕本生意
無必要去冒險

因為太閃
你試下日頭有天然光果時影 會易過 d
燈光有時太閃 搞到有 d 位睇得唔清楚

佢第一張係要求冇反光做左
第二張係要影到防偽都做左
都唔知衰乜

我都玩左三日
仲有 會唔會有證件相無戴眼鏡 但係做 verification 又戴左？

用你套 logic 支那寶直頭唔洗拎牌都可以係 HK 用 ？ 支那寶拎左 SVF 牌
點解個個都覺得放低錢就係比錢人賺

VISA 點同支那寶
香港人係開到大陸支那寶，只係大陸支那寶要喺香港營運先要牌
香港人申請到XX, 同喺香港用到XX, 係兩樣嘢嚟

咁你可以去問下 CS 點解淨係唔發卡比香港人
我都係估下姐

你咪又覺得人哋俾張卡你就係蝕俾你
賺定蝕呢個好難講，唔想討論呢個問題

你都可以去問啦，大家都係估下

拎左卡就神仙過海
無咁多錢 就開 virtual bank 啦

不動產有 拎唔走
流動就好少

virtual bank la
反正流動資金唔多 都唔會 take risk 買股

我用3United Kingdom的SIM卡數據上網， 好快已開到bunq travel card MasterCard Credit, 卡現已寄出。（全程無check過location. ）

當然因為我用3UK SIM, bunq App已detect 到張SIM, 輸入手機號碼時已自動入定+44 (United Kingdom).

至於N26UK, 建議take passport 影像時室內燈光用白色燈 ，看看哪個角度會影得clear 一些。

其實點解咁想要CS張debit card
主要以下幾點︰
離岸戶口 (好緊要，唔使問點解啦)
美金戶口 (好緊要，因為聯系匯率)
現金戶口+投資戶口 (轉走咗啲錢，無咩理由淨keep cash)
拎錢方便+簽賬免手續費 (呢個反而最少用)
*如果有Virtual Bank通到CS就正，但未搵到可以俾香港人開嘅US based Virtual Bank

有人話試緊 CS or FT 用 ACH 射錢去 transferwise
等緊人報告

應該係得，見transferwise網頁有寫
不過唔知收費點計

25K USD 話多唔多，話少唔少啦
你香港開個銀行離岸戶口都500K HKD 起錶

你又岩既
不過我用住virtual bank先都得

總之以家開到咩都開咗先架啦
緊急法呀大佬

ACH 應該免費
之後係 revolut 用 debit card (TW MasterCard) top up 又應該免費
再用 revolut 射返 HK 免費

revolut點射返HK?

可以咁玩？
要睇下revolut點開先

要睇 revolut 當唔當 TW MasterCard 係 EEA issued card
係就免 唔係就要收錢

最終用左video chat 去verify

用 bank transfer

師兄係未用 Pay us u go嗰張卡？

Bunq嘅稅務資料你點填？如果爭係填香港佢會叫我解釋唔填英國嘅原因

我今日終於用左video verifications 搞到！
個德國佬口音好難聽

我追完post 都重係有D唔明.
想問下最平入錢同拎錢個流程係唔係咁
入錢:
1)CITI 電滙>離岸戶口
2)local bank>revolut or transferwise>離岸戶口
拎錢:
離岸戶口>revolut or transferwise>local bank
Thanks

試過用westernunion射100港紙既CHF, tap and go 扣數0 charge

反正用純saving避險呢間夠做

WU個rate跟master定跟自己?

呢個我照打話我係香港做野而不是英國
填完就過左

啱啱Send 咗Email已經批咗

唔撚係掛 我10月1開始整 到呢家都仲係審批緊

我琴日填表
今日下晝做Video Identity
啱啱就批咗

跟WU, 港幣找數

亞洲國家例如澳洲、新加坡有冇邊間銀行好？

問一下, 寄debitcard封信係算係mail定parcel?
小弟打算開ghost mail box forward 張debit card mail. 係唔係開low user mail forwarding(12 pounds/pa) 果個就夠用?

同問

支付寶的確係唔使攞牌喺香港用到
香港要攞牌用緊嗰個係支付寶（香港）
如果你要喺香港宣傳推廣就一定要有牌先得
但你自己咁叻識去美國開戶口就冇人管到嘅

已有Dukascopy想放Euro係咪N26最好？

星期五晚認證 今朝瞓醒收到通知已經開戶 等陣去申請埋張膠卡
目前有TransferWise同Dukascopy 諗緊有無需要開多個Monzo
另外淨係入錢拎錢用 有TransferWise應該唔駛開埋Revolut?

N26 Germany, bunq Holland, Dukascopy Swiss都可存Euro.

以上三間均是持牌銀行，有存款保障。

巴打 請問點開bunq?

Monzo 有英鎊 有利息之定期存款，亦是持牌銀行，英國有3 millon客戶用緊，好出名。

想開travel card免月費

睇Post見係幾吸引 但望住Brexit有少少1516

download bunq App

Travel Card (MasterCard Credit) 是免月費

有UK/EU/EEA address 就可開戶。
建議最好用European passport (e.g. BNO/BC ) 開戶。

想問下TransferWise App轉錢填IBAN限9個位係唔係正常

我得特衰護照

Dukascopy virtual card入Apple Pay
又要打電話驗證
幾分鐘搞掂

如果驚英鎊繼續貶值可以試吓Starling Bank
佢都有定期存款（所有英國持牌銀行都有）
仲可以喺裡面開個歐羅戶口

呢個需唔需要英國電話/passport 之類？

starling要bno先開到
如果用特區護照,要補UK Residency permit

淨係得特區護照開到邊啲？我係97後冇bno

巴打𠵱間係未都係要英國地址

佢成日話我地址唔得，要補證明

多謝介紹 但無能力開佢

成功開通左Dukascopy
有冇人可以解答到我點解唔洗住址證明嘅 咩文件都唔洗

爭係要passport同video call

我記得之前告巴講過有啲virtual bank會check你住嘅地址係咪residential address，如果check到唔係會唔俾開

你可看看Monzo Bank UK 或Dukascopy Bank Swiss 之statements 是否被Starlingbank 接受。

(Monzo Bank 你可在App 內live chat 要求staff 寄一張printed, signed and stamped 之statement 給你......

From Monzo Bank UK:
If you need a statement printed, signed or stamped for something like a visa application, chat to us in the app and we’ll be able to help!
)

有無巴打有bunq refer link

想問下巴打們申請transferwise borderless account 係咪用ghostmail既residential address? 用ukpostbox唔得

唔好用pobox地址

我畀咗N26 UK張statement 佢就搞掂

我打咗同樣嘅意思過咗之後無耐佢又彈返出黎叫我填

如果本身有Monzo UK or N26UK (or other U.K. bank accounts), 都可試試提供給Starlingbank, 看看接唔接受。

TransferWise Borderless account 建議用番U.K. Residential address (避免用po box, 雖則或仍會接受）.

想問下巴打瑞士間銀行既prepaid卡即係咩意思，同credit card 同debit card有咩分別
另外張卡碌卡同拎錢有冇手續費

美國幾時多呢D虛銀

請問要點同佢講用 royalmail international standard mail? 因為我唔見有得自己網上 set，係咪要 email 同佢講？

真係燥呀影相影到
影左成10次先得

緊急 希望有4000和理非幫手

你都叫過到，我未成功過，最終要video call 搞

想問下開starling 要咩文件？

暫時未搵到一間用「非美國公民身份」可開戶的US virtual bank.
(Chime bank, Ally bank等virtual banks 全部只接受美國公民於網上/App內開戶）

US's Velo Bank 將來或會接受香港人於網上/App內開戶。

（以上提及之banks 均有最高二十五萬美金存款保障）

如果要以「非美國公民身份」開US bank accounts, 暫時要親身在美國本土開設 （除非你是HK CitiGold 或HSBC Premier客戶）

咦原來我都彈

係Revolut網頁話coming to Hong Kong即係點。香港唔用得住？大額電匯既話係咪Revolut抵D，我見佢寫每月頭£5000唔收charge（有冇乜問個額再高D）？

想問下monzo係咪要有英國地址先開到？

點搞好到期唔填係唔係會收皮

樓主知唔知Dukascopy plastic card係atm禁錢有無限額？

我覺得佢 coming to HK 係指加入香港 virtual bank market
都係在岸戶口

Visa公布指根據協議，Revolut將於全球主力發行Visa卡，而客戶只要於平台上綁定虛擬Visa卡，即可使用外匯服務、收支預算設定及P2P支付服務等功能。Visa表示，將協助對方於首階段覆蓋澳洲、日本、新加坡及美國等地區，而次階段將伸延至香港、韓國、台灣及越南等。

根據資料，Visa與Revolut已在過去4年間展開合作，而Revolut早於2017年7月已在歐洲發行Visa卡，為消費者提供繼傳統銀行外的另一選擇，目前已將Revolut Visa卡帶至所有主要歐洲地區。Visa亞太區總裁柯如龍（Chris Clark）評論指，期望與Revolut共同為亞太區消費者帶來嶄新的金融服務體驗，冀以其全球網絡幫助對方發展區內業務。

剛申請左Monzo同dukascopy,等批

係仆街香港政府批晒啲virtual bank license俾大陸佬，鬼佬一個都冇

得Welab係全hong kong based

我開左ghostmaildrop了
但佢比個地址係61 (我揀左low user service)
點先有61a地址?

如果搞唔到就由佢收皮 好彩無課到張卡

同一般virtual bank一樣
預備護照就得
自己再預備個英國地址同電話
冇uk/eu/eea護照就要影埋簽證頁/住址證明

英國地址用ukpostbox 都可以？

理論上
只要係有人會收信嘅地址就可以
不過銀行方面有機會喺寄卡之前check地址係咪住人

我都俾佢彈左，重話我唔係resident of eaa, 會close 我account

Dukascopy 戶口等咗成個星期 終於可以搞掂

求教學。 用ios app 影passport 影咗1x 次都唔work

Ching 等左幾耐？
我等左十幾日都ukpostbox 都冇新嘢...

lm

富邦係唔係80萬就得

Starlingbank 必定要UK residential address.

ukpostbox 只能提供non-residential (commercial) Address 及 PO Box, 沒有residential address.

如果check 到你的地址並非UK residential address, 佢有權唔開account俾你。

Reference:

唔該晒

Starlingbank的地址必定要100% 跟足
之格式，同埋最好是U.K. Residential address
Check my post code:

Monzo card 可deliver 去另一收信地址，所以Delivery address 不一定要100%

提供的service, 其address 不會100% 一樣：
1. ukpostbox客戶太多，所以要在地址前加入你的客戶編號，e.g. Unit/Ste XXXXX,.....
2. ukpostbox 只提供business address 及/或po box address (沒有residential address)

網上好易check 到你的地址是否uk residential address.

佢 email 黎話有信果時 佢會問
btw, track mail 好似安心 d 始終有張卡係入面

Webchat 聯絡cs, 話搞極搞唔到，佢會幫你轉做用video verification

ghostmaildrop 啲人 幾日先回一次 message
ukpostbox 個感覺真係安心 d

Starling 咁煩，放棄啦，反正英國咁多virtual bank

比啲耐性，我等收Monzo都等咗幾耐下

等左成個月

Dukascopy好快，尋晚9點做video call, 今朝就批左，而家等入錢出卡

Monzo我比錯左ukpostbox個courier address, 睇下收唔收到卡

Ukpostbox 個courier 唔會收信...

收唔到可以改地址？申請時手快快填錯左

等幾日 係個app度有得改

唯有等下

免月費之plan 只能用po box 收一般信件 (RoyalMail ordinary mails).

ukpostbox 之Courier address 只能收parcel, 同埋收RoyalMail signed for and tracked mails.

仆街嘞...Bunq張卡過咗expected delivery day仲未到我個英國地址度
我諗緊係我個postal code寫錯俾佢 (兩組字之間冇space)
定係佢真係寄失

想問 revolut 實體卡 ATM 嘅 password 係 app 個密碼？得 4 個 digits?

Dukascopy virtual card 收唔收錢?
只係知實卡要收錢

嗰個PIN喺你申請嘅時候會問你想要咩數字
如果唔記得可以入返"Cards"嗰個tab再篤"View PIN"
輸入你電話嘅密碼 (e.g. iPhone Face ID / Touch ID) 之後見到嗰4個數字就係

出卡費virtual card CHF5 / plastic card CHF18.5, 都係一次性費用, 月費兩張都係CHF1/mth, 咁要virtual card不如要plastic card啦, 除非咩卡都唔要齋要個戶口擺錢

Royal mail寄香港好慢

咁我呢D懶人諗住擺錢
同埋之後冇事先電匯番錢黎香港
係咪唔開卡都得?
thx巴打

幾耐到?

Dukascopy每季最多淨係可以放5萬美金？

我兩張都申請咗

想問下你想入錢去dukascopy?

用信用卡top up

Revolut 比較好，佢係multi currencies account,佢接受好多種唔同嘅貨品，最重要嘅係當你去到嗰個國家簽卡，就只會扣當地貨幣嘅錢，減免好多兌換率洩差價嘅情況，但當然大前提你自己要有好多外幣先啦

係，歐洲好多銀行嘅密碼都係四個數字，當佢哋知道香港係六個數字，佢哋有啲都覺得點解唔六位數字，保安高D

RoyalMail 由英國寄香港，你預番5-10 working days.

岩岩收到Monzo同N26

咁唔算好慢je
又唔係express/priority

video verification 會唔會 check location?

我唔肯定，不過我開住vpn 連左英國同佢玩。
佢地口音極難聽

巴打用咩地址申請N26?

之前有人改左返香港又收得到
可以試 但唔建議

用其他virtual bank嘅statement 試下

N26 EU Defualt好似係video verification
我個次似係german,啲accent好正常

我係開n26 uk 呀，因為用英國地址。

正路諗佢應該搵返同一班人做KYC
N26 EU嗰個好似係搵一間叫ID NOW嘅嘢做

TB 英國代購

係你個戶口最多只可以有50k美金
每季最多可以入3744美金
但有糧單既話可以申請加大每季入到既金額

Revolut用ukpostbox得唔得呀？
好似Monzo咁，登記用parcel，收卡用PO BOX？

我仲諗住入我全副身家 原來每季最多只可以入3744美金

所以基本上開得dukascopy就要開埋其他
而家等緊swissquote批我

AE好似收 2% 手續費喎

$10000先$200手續費
但係已經有$10000miles,等於日本單程因航econ

不過transferwise手術費好高
我第一次入都係經revolut射過去
黎緊想整張SCAM再玩射錢

得，我都係咁做，不過等好耐先寄到ukpostbox

問多少少ching,
我Monzo用香港電話，Revolut得唔得？

唔得,Revolut入香港電話會開唔到
會係coming to Hong Kong

最重要是你上網搵一些revolut開戶referral link, 慳開卡費，仲可能有GBP10.- 回贈。

同埋你用香港電話號碼開戶，可能會變咗排RevolutHK waiting list.

建議用英國number 開戶。

想問多少少ghostmaildrop:

即係開中問果個"Low User mail Forwarding"就得?
之後再逐封forwarding計, 係唔係咁玩?

是Low User MaiL Forwarding
GBP12 per year.

你謹記email 給customer service staff, 叫佢用RoyalMail International Standard 去forward mail 至你的香港地址。
咁樣會最平 （每封信約GBP7 or 8 左右就可寄回港 「包括GBP2.5手續費，及幾GBP既郵費」）
（當然你可request 用DHL, 但貴好多）

另外，建議用ghostmaildrop 提供的uk residential address，咁樣最穩陣。

想問下大額TT邊間抵D？TransferWise要收0.5%

German 既英文口音算不錯，Dukascopy Bank D staff 既英文仲難聽。

當練下英文oral, 將來或者要長期在歐洲生活也不定
（真係唔知香港將來怎樣）

TB 代購買地址啦，最簡單

請問各位師兄點樣入錢去dukascopy係最抵?

我自己就咁鳩用信用卡入左
但前幾日睇到instarem好似最平？
銀行過數既形式，慢啲但平過transferwise

[撤資大法好] 平價電匯方案 - InstaRem

Ghost mail 係咪成日都唔覆 email ?

佢兩個禮拜前通知我有封信，叫我科水，畀完錢叫佢confirm 係咪寄出咗就無影，已經追咗n次

係咪伏咗？？？？

啱啱試咗香港no. + BNO開到啊
實體卡你哋會揀plastic 定 metal？
好似plastic 就VISA, metal 就MASTER

哦，原來係唔同plan, 差啲柒咗

你有5個referral可以free一年metal

standard夠囉
等收卡

我而家個ukpostbox湧緊信入黎
都唔知寄左幾多封 我估monzo+revolut都有
我一次過等齊哂就寄返黎

revolut 最緊要是唔好俾佢divert 咗去Revolut HK website.

用referral link 或用英國VPN, 就可去番Revolut UK website, 才可成功即時開戶。

至於是VISA or MasterCard, Revolut 官方聲稱是random 發出的。

現實情況係近日開的新accounts 多為VISA cards (因最近Revolut和VISA簽了新的合作協議），之前開的accounts以MasterCard為主。

幾封信pack埋一齊寄返香港應該會慳番好多郵費 （始終英國既郵費都唔平 ［雖然平過瑞士］）

me2
我monzo+revolut+transferwise

yes, 用referral link 可以入電話no。
就咁打link 會redirect 去香港

唔知係唔係因為新account 我用TransferWise都好慢

我仲有N26

n26 我想開EU, 但冇地址

照開左UK

Ukpostbox 可以儲埋一齊先寄返香港？ 可以儲幾耐？

Revolut開戶嗰陣唔記得揾referral link. 搞到冇free card. 仲未開既做下好心幫幫

屌，開左先知原來要用link先有免費卡

有冇人有monzo referral link，大家有錢拎個個

張monzo 到左
我要係inbox 轉去 physical store 先？定由得佢係inbox

以家好似冇referral啦
我用referral link apply, 整完話referral end.

你冇其他卡要收就forward㼖黎
有就等埋一次過先寄
唔洗入physical store

lol 完~~~ thanks 巴打

Revolut有

重等緊張transferwise, n26

Revolut寄好耐
今日申請要21/10先寄到

張monzo 好快，3日到左
知唔知n26 uk 要幾耐？

呢條？

this offer is ended lol

啱啱好似到咗張Monzo? 個信封白雪雪都唔知邊張黎，仲等緊N26UK, Starling, TransferWise, Monese, Revolut

咁冇啦，呢條岩岩copy 出黎

Monzo 應該係黑信封

有屋企人歐洲地址 但唔係我 d單無我名 用唔用得？

宜家Monzo 在UK 已有超過3⃣️million 客戶（非指全歐洲，因為Monzo只有uk address的人才可開戶），所以9月開始已取消了referral 回贈計劃。

你入20鎊 都有得免費寄卡

4封Monzo我真係瘋狂叫佢重寄
1封我相信係之前既Revolut

ching你咁心急
咁點呀，forward晒返嚟定shred好呀？

因為我真係成個月都無收過 咪叫佢寄
而家都無計 forward左呢水先
仲有2張卡唔等住啦 下一水先

全部今日到？

琴晚一課完10鎊比佢
今日即刻話我有信你話呢間野係咪搶錢

你指monzo? 我未入錢都收到喎

ukpostbox

我反而係收到信佢先叫我topup

想問每個booking係咪無特別限幾多封mail?
即係例如total兩封信就12.5+2.5+2.5咁？

Prepaid 卡係要增值再用，有啲似8達通

有啲浪費喎，plastic card都可以add  pay or Samsung pay果啲

有無巴打提供 N26 UK referral code/ link

用 revolut referral link 入香港number (用埋英國vpn) 開戶都唔會當你係revolut HK?

係？早知唔要virtual card

依家改咗policy,就算我refer你,你都無著數,仲要你洗多過15 eur,我先有15 eur落袋

想順便問埋 用referral link 填香港地址入左waiting list係唔係已經無救

用另一個電話再開

FPS 去 Transferwise 去MONZO (10分鐘)
FPS 去 Transferwise 去Revolut (等左成粒鐘都無條數, CS ROBOT話要3個鐘至3日喎)
MONZO 去 Revolut 或者 Revolut 去 MONZO 都好快轉到錢

Revolut 唯一好處真係可以換番其他外幣同買BTC
利申: 以後都係用MONZO 多

Revolut 流到爆，只要有英國地址 + BNO 就開到，VPN 都唔使。

利申：香港 IP 開左，寄緊張卡嚟

如果個電話號碼唔係長用嘅有無問題

好奇，如果你再用referral link 再用返同一個hk mobile no.會點？

入完電話之後 唔駛再填資料 直接跳咗去waiting果頁

係
好似我早前收三封信咁計
集埋一次過寄就可以慳到兩次booking嘅錢

想confirm下 Dukascopy card, 係唔係可以係任何地方既ATM到㩒現金？每次提款2 CHF? 有冇話要有咩VISA logo既ATM先可以㩒錢？

因為我問Support team 佢有講到VISA prepaid卡就冇得提款... 唔係好明白佢講咩

見到官網有寫

開左cs international 點入錢入去？

Dukascopy card有冇得係唔同國家既ATM㩒到錢？

定好似上面巴打咁講 電匯/transferwise返香港再㩒錢？

一口氣追左兩個Post，窮撚唔多錢，決定左開dukascopy，而家有少少問題想巴打幫幫手

因為我而家自己係用緊渣打放USD，如果直接係渣打匯過去dukascopy個户口係咪好貴？所以大家建議用transferwise黎過錢？咁transferwise既account其實係咪即開即用得？因為我係特區passport加香港地址 預左淨係用轉賬功能

有無巴打可以解釋下用transferwise由渣打/香港户口過數去dukascopy既步驟？

因為岩岩download左transferwise，唔係太明白佢點樣過數，如果我想將啲usd轉去dukascopy 但唔想轉currency type，咁我可以點做？而家個我揀本身個currency做usd之後就一定要揀轉做其他外幣

同埋我用左香港地址淨係用到轉賬功能，我知要打iban先認到我個dukascopy户口，但係佢點知我啲錢係由渣打個户口拎出黎？係咪之後會要我入渣打個户口既資料？因為未做到第一步，所以問定之後既野先

Accept visa既atm 就ok

開左swissquote既手足，想問下你地開戶口等左幾耐
我而家等緊佢地review我啲文件

有iban就入到架啦，我就直接用 pay俾錢好方便

唔係太明係點 apple pay唔係碌卡架咩？而家我想將户口入面例如1000蚊美金經transferwise轉去dukascopy，咁應該點做

我都有同一個問題 之前唱左一堆美金 唔知TransferWise 點樣過美金去果邊美金acc

 pay 可以credit/debit card
你可以試過幾蚊先, 佢跟著會再問用咩payment method

但佢手續費每次至少10蚊usd？

同埋巴打可唔可以講下佢之後會有咩payment method揀？

我用就肯定無咁多，佢每次都會計埋break down你睇

我可唔可以理解為最好用埋transferwise轉貨幣？如果同一貨幣轉去dukascopy就會麻煩啲？

開左bauq, n26, dukascopy, Monzo, transferwise, revolut今晚開埋starling bank

我岩岩整過黎睇，有bank transfer但應該要電匯去TransferWise 先再隊過去dukascopy有啲麻煩，
用debit/credit card方便啲

（有錯的話請其他巴打指正）

咁如果要電匯去transferwise，咁同直接電匯去kupascopy無分別？

我自己就過錢去dukascopy先轉貨幣，佢寫mark up 0.5%

我覺得呢part無所謂，因為兩邊都方便，睇下邊一邊平

直接電匯去dukascopy貴啲

直接電匯唔係睇渣打個邊個手續費咩？dukascopy唔係入錢免手續費？

直接本地銀行電匯去DUKASCOPY....手續費好貴

係啊，正路就係TransferWise 平過渣打嘛

1.經TransferWise(無論你直接扣TransferWise Borderless account內的$, 或由其他銀行thru. TransferWise去Dukascopy)入錢去Dukascopy Bank Mobile Current Account, 只能入去Dukascopy之EUR or CHF accounts.

2. 如果用Revolut轉錢去Dukascopy 之USD account, 是可行, 但在Dukascopy收到的美金會少咗D錢 (可能經Intermediate bank)

3. 可用InstaReM HK匯款App, 轉錢去Dukascopy 之USD account, 但在Dukascopy收到的美金都係會少咗D錢 (可能經Intermediate bank)

4. 我試過由其他歐洲銀行的current accounts(e.g. Bunq Holland, Fidor Bank DE...etc.) 以EUR轉錢去Dukascopy EUR account (應該經SEPA transfer), Dukascopy EUR account收足100%資金. (0手續費) [如果由TransferWise Borderless EUR account 匯出(應該經SEPA transfer)至Dukascopy EUR account, 則每項匯款收EUR0.63手續費]

5. Citibank HK (Citi Priority) Overseas Tranfer (即TT)去TransferWise Borderless USD Account (Partnership bank: Community Federal Savings Bank), 以Wire Transfer (即FEDWIRE)形式, 香港時間早上由Citibank HK匯出, 香港時間晚上十一時至凌晨二時左右會在TransferWise Borderless USD Account見到款項, 收足100%資金. (0手續費)

(留意你要用英國地址才能啟動TransferWise內的Borderless Account及取得TransferWise MasterCard Debit Card
[用香港地址，只有TransferWise的基本匯款功能])

I mean渣打電匯去transferwise同dukascopy唔係都係一樣要收渣打個筆手續費架咩？點解transferwise平啲，個價錢唔係睇渣打咩

想問下3.同transferwise實際操作上有無咩特別大既分別？係咪都係禁兩禁就開到個户口？

因為渣打to TransferWise 係 local to local, 好似你過數俾fd咁

原來係咁 但係我個transferwise户口係得過數功能，咁姐係匯唔到去transferwise?

Revolut 可以當日常用
Monzo用黎儲錢
Transferwise borderless用黎接錢再射入Revolut + Monzo
N26未諗到點用

去到bank transfer果part佢會俾個account number同reference code你

我都想開starling bank但之前入錯地址 點轉好

但問題係我個transferwise係得轉賬功能，咁渣打匯過去都keep唔到啲錢係TransferWise?

想問下你用 Citibank TT 去 transferwise 係揀付款定係收款一方俾手續費？

應該咁講，你個bank transfer去瑞士，transferwise會俾個local 你過錢去，然後佢就會匯去瑞士，純粹一個中介

Icic 我今晚試試先

你將transferwise當找換店...你就明個運作概念

Bunq tax ID 你點填？

Hkid jar

應該會close 你account, 我就俾佢close 左

留名
想開monzo用

Bunq tax id 唔係optional架咩？我無填到

佢倒數緊喎90日內畀唔到嘅話個勢似係會收你account皮

我填完無耐佢又彈追出黎又叫我填，佢有無問你點解無英國tax id？

無喎😂

你電話地址填邊度香港？

推

申請Estonia E-Residency,可開工司同銀行戶口。

ching 問下，Revolut係咪可以用HK credit card top up HKD
然後喺香港用Revolut簽賬架？

[分散風險] 英美離岸戶口教學

#134 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
正路收卡既都用得Revolut (Apple Pay)

揀付款一方。但實際沒有手續費 （要Citi Priority or CityGold)

可以用香港信用卡 top up，但有手續費 1.8%。我 HK card 用 visa，唔知 master 手續費係咪一樣。

點樣可以將手上usd過去Dukascopy 嘅usd acc

信用卡revolut食一次
香港銀行當海外簽賬再食一次
呢個係基本concept

E-Residency要100eur+20 eur(日本領事館拎)
即係要走轉日本
係Estonia run間公司成本雖然平過其他歐洲國家,但係都有成本
同埋Estonia啲銀行好似有洗黑錢醜聞

InstaReM 匯款App及網站好容易開到，純作匯款之用。
因香港法例規定，所以香港居民用匯款App要提交身份證副本及地址證明給匯款公司。

InstaReM 是匯款App, 香港有分公司
可用香港人身份開account.
它只有匯款功能，
由HKD (thru.FPS轉數快 至他們的DBS HK account)
匯往英國（e.g. Monzo GBP),
美國（e.g. Transferwise USD account details),
瑞士 （e.g. Dukascopy USD / CHF accounts)...etc.

/或/
Citi Priority / CitiGold HK
Overseas Transfer (TT)
直接匯款至
英國（e.g. Monzo GBP),
美國（e.g. Transferwise USD account details),
瑞士 （e.g. Dukascopy)......etc.

當然仲可透過TransferWise 匯款

you can try your BNO number

我用bno 開咖，但俾唔到tax id

收到N26
又寄多次

關於bunq 要輸入UK tax ID,
你可試試向bunq 提供 UTR number
10-digits
0 + 9位數passport number

如果佢問你為何沒有NiNo, 你可回答只有10-digit UTR number 就okay.

live chat, 提供你的一些個人資料及原有地址post code.
跟住話轉地址，提供最新的uk residential address. 及proof of address (e.g. Mono Bank statement).

咁我唯有遲下先搞
睇黎要幫襯UKPOSTBOX一段時間

入＄去Citi Priority or CitiGold HK, 匯款去Transferwise borderless account USD. (Fedwire - Wire transfer)

之後再由匯款/topup Revolut USD., 由revolut usd 匯款IBAN no.去Dukascopy USD.

整個過程收手續費應該最少。

70 USD 咁撚貴😱
大貓好似係 per transaction HKD 65

USD $70真係痴撚線

我之前仲諗住用渣打電匯添
好在你地講一講

咁係咪用transferwise 或者instarem滙好撚過？
仲有冇其他再平啲？

匯豐

Citi Priority 或 CitiGold HK 客戶，匯款去外地免匯出手續費。 （接收銀行收唔收＄，視乎相關海外銀行政策）
TransferWise borderless USD account (Partnership bank: Community Federal Savings Bank) 不收取任何匯入手續費。

我照足做哂(BNO + 稅務局信).
佢目的係為佐知道你身份, 為佐防洗黑錢之類的. 英國政府果邊應該都有一堆blacklist, 好似美帝制裁名單咁. 佢應該唔會serve喺黑名單入面啲人/機構.

有機會試下先
而家啲錢主要匯左去 Charles Schwab

我暫時都係deactivate 個bunq account , 佢張卡又唔平，費事拎左之後收我皮哂咗啲錢

N26 幾耐會寄到？

Cs國際版都取消debit卡？

本身我已有Monzo, Starlingbank, Revlout, Transferwise, Dukascopy 等等。
主要開bunq既目的，純粹因為佢張Travel Card MasterCard Credit.
因為我前一個月在歐洲入住hotel hold deposit 時，其他歐洲VISA/MasterCard Debit/Prepaid Cards不能用 （買車票、食飯等okay). 一定要用credit card.
最終動用番我HK AMEX credit card hold deposit.

有bunq travel card後， 將來連旅行酒店、租車 銀行卡hold 數也用歐洲卡（bunq travel card mastercard credit), 基本上完全不須動用香港既卡。

歐盟好似簽左協議交換逃稅資料，呢D虛銀怕唔怕比大陸用法律追蹤?

用英國地址、英國手機號碼、歐洲passport開設歐洲戶口，連香港特區政府都吹你唔漲，何況中國大陸。

都個幾星期前開始寄
德國寄黎既

英美冇簽，但德國好似有簽交換資料，佢可以話你逃稅再查你

所以呢個就係選擇英美2國走資的原因
你企喺英美嗰邊的話, 就唔使驚佢哋自身的ordinance.

係唔會發俾香港地址.
你有落自己名的其他國家地址的話, 佢都會批俾你.

當消費卡用都好嘅
始終有時歐洲國家景點啲治安都麻麻地
我都唔夠膽拎張debit card出嚟碌
Btw我開咗starling bank之後就將啲歐羅射晒入去

填外國地址 會卡左係 W8BEN 到
佢要填 permanent address 嘅 FTIN
佢張 e form 會 check
唔理佢個 warning 照交 最後都係會被要求重填

FTIN 係 HKID
我都係填 e form

有冇人transferwise 個app 唔係出英文?

用外國地址 填 HKID 會彈呀

有冇諗過港共ban外國debit card 會點?

你咪ban囉我幾手準備都有

當然預留一下美金cash是常識吧

無咩會點，大不了一係個人出國，一係查到我要我調錢返中國。有得揀梗係分散落注幾個大城市紐倫港喇。

你一定仍有香港既信用卡/扣帳卡，
以及少少港幣、一些美金現鈔......

飛過台北、大阪一轉亦好快，
我一早試過用Monzo Card, Starlingbank Card, Transferwise card (MasterCard) 在台北、大阪、首爾等地提款/消費。

你呢句嘢有問題，政府只能令外國 card 無得喺香港用，但無可能 ban 外國卡。

TransferWise支援大部份歐洲語言同日文
如果你係用iphone嘅可以入setting / preferred language校返

instaRem啲insta point有咩用？同埋係咪要等佢approve左我啲身份證明文件先匯到錢？而家入app淨係得頁個人資料睇

得咗 thx

想問下Dukascopy 有冇最低存款要求？
有冇話幾耐唔用就會凍結戶口？

唔想壓死d錢

無

想問下，痕身過 USD 去 Dukascopy 係唔係起911 app 揀 deposit? 痕身收完 65蚊之後仲會唔會有中間行收費

正喎

咁有冇話要keep住有交易先唔會凍結戶口

同埋有冇巴打實測佢張plastic card, 我問咗佢話有Visa logo既ATM 都㩒到本地貨幣

所以就淨charge 2 CHF + exchange rate 差價?

呢個世界真係太痴線 咁多咁正既service

Revolut USD 過＄去Dukascopy USD,
收咗約USD14.-手續費

TransferWise USD/EUR/CHF 過錢去
Dukascopy EUR/CHF (不能去USD) 則只須俾少少Transferwise匯款手續費

Citi Priority HK USD 過錢去Transfers USD, 免手續費

（未試過香港直匯USD 去Dukacopy USD)

登入Transferwise App,
用Dukascopy VISA USD prepaid card number
add money 去
Transferwise Borderless acccont,
再用Transferwise Debit MasterCard 於ATM提款，應該重抵！（兌換價將會超靚）

咁點解唔直接入Transferwise既？
我唔係好熟個玩法

唔知有冇理解錯
1）如果想直入USD去Dukascopy USD，就要經local bank俾貴貴手續費
2）一係就先經transferwise入EUR/CHF去Dukascopy，再經Dukascopy App內轉做美金

我覺得最抵最易係 CITI Priority 直接射 HKD Revolut HKD account, 係 revolut 個平台再轉 USD, FX rate 一定靚過銀行

Citibank 轉賬去 Revolut 冇得入 IBAN, 可以點射過去b?

我都係就咁用swift過 （入sort code 加IBAN) Citi 會叫你係remarks 入多次IBAN
2000港幣出入兩邊都無扣數

我試緊 citi priority 電匯美金去 revolut ，應該星期一二就知 result...

求教，我開左個InstaReM account想過錢去我個Dukascopy ，去到打銀行資料個到卡住左，究竟個swift係咩，同埋bank name個到係打唔到？

你之前唔係話仲有個InstaReM 咩

可參考附上之圖片

對，亦可以用InstaReM send money to U.K./EUR/Swiss/USA bank accounts.

咁bank name個到點解灰色左既？

明了 自膠
Btw仲係未搞掂 recipient資料明明入左先，去到proceed又要我再入過，入返同一個資料又話之前入左

佢要我select 但禁極都無反應

ukpostbox 真係完美的慢
3/10 forwarded, 至今仲未收到信

無bno 開唔到revolut

咁冇計

呢度有無人開過Monese? 我申請咗成兩個星期都仲係話Processing, 喺個app度留言無反應，email 又無人覆，間野其實係咪執咗定放大假？

我30/9 forwarded 早兩日收到

transferwise 都唔support AE

請問transferwise有冇分要borderless 定唔borderless 都得?
窮L得最普通嘅citibanking acc，夾硬upgrade完之後俾人downgrade 又好似冇乜意思
因為過鎂應該都係一次過算

岩岩伸請左BUNQ，用BNO，但個location check failed，補左份Monzo statement過去睇下佢受唔受。

痕身e-banking 電匯唔係65蚊港紙咩?
上面有巴打check 過大貓都係65

係唔知有冇中間行收費囉

VB黎講

GBP--> Monzo/N26
EUR--> Bunq
USD
JPY

差USD同JPY就perfect

畀Bunq cancel咗account

N26計GBP定EUR
係睇你用咩地址開姐
Revolut算唔算VB?
個license係Lithuania拎

畀你過到location check都無用，一問你tax ID一樣收皮

之前我試過唔得，結果要用uk電話漫遊先過到，但上邊好似有人話之後會過唔到tax id, 睇嚟都係慳返€9.99算數

Bunq用特區護照開除咗location check之外
就唔使Tax ID
雖然佢會當你係CHN嘅Tax ID

點解？

好似唔太穩陣咁

transferwise 囉

佢問我拎Tax ID, 我淨係畀香港嗰個佢，解釋無英國Tax ID 原因，交咗之後無耐就重新再要求再交。

搵咗support問之後結果就咁樣

但係佢會唔會問你拎Visa睇？

一個星期

無,淨係俾passport佢就得
跟住問Tax ID同source of fund就完

咁樣應該係TT轉數，要幾日

咁你有無比到錢？

請問用ukpostbox個地址可唔可以申請到revolut, monzo, transferwise borderless及收齊三張debit card?

唔明，如果你係無做野，正常唔會有TAX ID。

個故仔係，英國人（BNO），老家在英國，平常長駐香港番工，因為有需要開一個可以收EUR户口，所以用BUNQ。

可以解釋到

1/ BNO
2/ 開户原因
3/ 冇 UK Tax ID
4/ location check failed

有冇巴打開過CURVE？好多支那仔推

可以，以上三間均可另行輸入delivery address, 屆時你填ukpostbox 之po box地址便可。

至於登記地址，可填ukpostbox之courier point address, 或其他有效的uk residential address (例如uk親友地址）

甚至你開Swiss Dukascopy Account，N26UK account也可用ukpostbox 之courier point address, 皆因Dukascopy 及N26UK寄plastic card俾你，是用signed for and tracked mail.

ukpostbox courier point address -
可收signed for and tracked mails, small parcels.

ukpostbox 之po box -
可收ordinary mails, signed for and tracked mails.

如果想開Starlingbank, Monese等等，則建議用uk residential address ( ,因有提供uk residential address)
當然uk親友之residential地址也可。

你tax ID 填香港？

申請兩個星期都無收到咭 個 app 一直都話 on the way
email 問佢地 佢過左兩個 business day 先覆我
話無左我 passport 同 selfie
要我再做一次 verification

終於開左dukascopy. 同個鬼妹玩左陣本hk passport

Monzo 都冇問，應該係可以9 填。有D似美國攞信用卡要填SSN，冇其實都可以攞到

多謝巴打詳細解答

UK FTIN 要填 NINO
每個成年英國人都會有

所以如果話無做野而無 FTIN
未必咁易過到骨

暫時 Bunq 填 BNO passport 疑似過到關
CS UK 就 failed

其他都唔強制填，係Bunq要90日填，我都係用BNO開。

所以我諗我呢張應該由得佢就算

我指係 FTIN 填 BNO
之前填香港果個 佢要我重填
暫時未收到要重填

但係我都仲未比錢出卡
因為聽到有人被取消
而且 張卡只可以碌 又無得 transfer
所以都有啲想放棄佢

The United Kingdom does not issue TINs in a strict sense, but it does have two TIN-like numbers, which are not reported on official documents of identification:

1. The unique taxpayer reference (UTR). The format is a unique set of 10 numerals allocated automatically by HMRC for both individuals and entities who have to submit a tax return. Although used on tax returns and some other correspondence, the UTR is not evidenced on a card or other official document.

2. The other reference used in the UK, is the National Insurance Number (NINO). This consists of two letters, six numbers and a suffix letter A, B, C or D (for example DQ123456C). All individuals living regularly in the United Kingdom are either allocated or can be issued with a NINO. A NINO is issued automatically to young people living in the UK when they approach the age of 16. The NINO is used on a number of official documents. Individuals are notified of their NINO by an official letter, from the Department for Work and Pensions or HM Revenue and Customs. However this contains the statement, “This is not proof of identity” and therefore it cannot be used to verify the identity of the holder. The NINO can be quoted as the tax reference number on some official documents from HM Revenue and Customs.
Both the UTR and NINO are personal and private to the party they are allocated to; they are fixed for ever and they are always in the same format.

However, not all resident taxpayers, or all nationals, are issued with a UTR or NINO.

CS個friend個地址話唔係residential address,唔寄lo
可能因為係大學宿舍地址

我用ukpostbox 收到transferwise borderless
Monzo 我用左 集運倉果間
今日申請左revolut 要遲下先知

咁真係好慢

我早兩日申請左即日批

我都係幾分鐘就批，等緊卡

會唔會個app 問題 load 唔到

Monese同Monzo比較有咩唔同呀？
我開咗Monzo等緊收卡

sorry各位巴打，搞左好耐都唔知點解決個問題

我而家係想用instaRem匯錢去Dukascopy個account到，咁係instaRem既send money function就有幾個step既，首先就係填返要匯幾錢同埋用咩貨幣

然後step 2就係填返recipient既資料，問題係就出係呢到啦，當我第一次用個陣咁我就理所當然咁填返我啲資料啦，填完本身亦都好順利去到step 3既，但係去到step 3佢要我揀由咩銀行匯錢去recipient，咁我亦都揀好左，但同時間係呢個step就要我揀recipient(?) 我就覺得好奇怪啦，因為上一頁就已經填好左recipient information，而且佢呢個選項係pull down list黎，結果就卡左係到啦

咁我就嘗試係本身個account到加我自己想匯錢既户口入recipient list先再send money啦，但就直程連step 3都去唔到，因為佢都係要我填返recipient既資料，然後填完就話recipient list入面有重覆既資料，proceed唔到去下一步

我只係想匯返啲usd走，有無巴打有用過instaRem可以幫下我

申請定未研究，等其他巴打解答

純粹覺得分散放錢安全啲

我用開InstaReM App, 匯錢去英國，瑞士都試過，沒有問題。

如果你用App 不能匯錢，可改用網頁版

同你一樣情況

第時monzo us 開埋會唔會9填SSN?

Monzo現在新開戶仲有冇優惠link?

網頁版都係同一個問題

你申請嘅係UK定EU？
定係可以開晒？

Lm

請問
但係點知佢寄黎係用mail 定parcel?

ukpostbox係咪courier point/PO box都可以做forwarding to HK?

我開UK, EU 未試

答返上個問題，原來#1有excel 講呢兩間bank分別

可以開晒

寄卡係會用平郵，ukpostbox 既 Courier Point 係唔收平郵。所以登記左之後要改收信地址為PO Box。

Monzo, Starlingbank, Monese, TransferWise, Revolut 係UK ordinary mails (不可用ukpostbox courier point 收取）
留意Starlingbank, Monese不接受寄去po box, 亦不接受business address. 之uk residential address, 或用親戚uk地址。

Monzo, Transferwise, Revolut 可deliver mail至po box. (在delivery address 入po box)

N26UK 寄small parcel;
Dukascopy 寄registered mail.
所以可以用ukpostbox courier point 收取。

ukpostbox 之courier point 或po box 也可forward to HK.

想開晒Monese UK, EU
得ukpostbox夠唔夠做？

樓上告巴話Monese唔用得PO Box收卡

我用咗Po box 佢話寄緊，唔知會點

Dukascopy 開ac send 完版passport 就停喺度，有冇巴打知咩事？

Scan*

Monese 會random check, 我以前網上爬過文，以前有人試過po box也可收到Monese card’s Mail.

但亦有機會被check到個address是po box. 要你改為uk residential address.
(有時甚至要提交address proof, 睇你好唔好彩）

用返Monzo條form試下先

你可在平日辦公時間直接致電Dukascopy Bank hotline問一問。
用Skype打overseas calls 不是太貴 （或可選擇用Rebtel App 打overseas calls)

大家Dukascopy開Physical Card係開咩currency?
想開USD,但係最貴

我開咗USD Prepaid Card, 因為現實上可以有不少用途，例如在iHerb以美金計價網購，eBay及Amazon網上買嘢，甚至購買收費VPN services(用USD計價）等等

雖則我可以選擇要virtual card, 但既然有plastic card選擇，plastic card一樣可加入Apple Pay, 故此都係USD prepaid plastic card.

Monese 之address 及location check相對較嚴謹，所以要在開戶過程盡量讓Monese locate得到你在UK/EU/EEA region.

只要佢認為你是在UK/EU/EEA region, 就可成功開戶。

要用VPN？

用3UK Pay as you go SIM card 數據上網 申請current accounts仲好（反正3UK card上網連至英國server)

我想問Transferwise Borderless係唔係一定要BNO, 我有英國地址但係得特區護照係唔係開唔到?

開到

但係會唔會開完變左唔係borderless account?

borderless account只會係認地址
我用特區護照開,張card個friend已經寄緊俾我

所以我用Ukpostbox個courier地址開都冇問題？卡可不可以寄另一個地址？

卡可以寄去第二個地址
但係唔知可唔可以用Ukpostbox個courier地址開
要等其他巴打答你

都得，我係用ukpostbox 個 courier 做登記地址。卡就用收信地址收（已收卡）

可以
登記用courier address
收卡用PO BOX

開account 揀咗UK
點可以開埋Euro?

正，謝謝各位巴打Transferwise Borderless已開

但係我想問borderless可唔可以用FPS過數入去?

如果你係用港幣轉入borderless 既其他貨幣（如usd) ，佢會比個香港local account 你，你過數入佢個戶口。佢confirm 收到之後會轉返你選擇左果種貨幣入返落你borderless。

Borderless嘛 梗係唔可以FPS

Add埋Euro Account
原來就咁add 就得

但係我係個app度冇得揀用港幣轉入, 係唔係網頁先有?

有咩方法免費美國ACH?

我係加左自己borderless currency 落recipients 度，再用匯款方式入錢落去。

巴打申請debit card定credit card?

無打算開

請問各位巴UK Postbox其實要等幾耐先會顯示到收信,等左勁耐都未收到
開左Transferwise,MONZO,N26,MONESE

我果次收transferwise 張卡，收信後3日ukpostbox先話收到信

我係預計日期之後1-2日收到

希望uk post box快d update

大家用咩方法入美金/瑞郎去dukascopy？
自己可以搞掂唱錢個part 但去到TT唔係好識分...
唔太熟transferwise 同instaReM 同其他公司既分別...

同埋見到google sheet話入美金要收費，個收費係點計？

小弟見香港個balance平時唔會開個hk local account info出來。

係唔係要做港幣borderless轉入其他貨幣的borderless balance，先會睇到hk balance 的local bank info?

N26 uk 我寄左去PO BOX 會收唔到？

仲有，想問一下由香港銀行用電匯射錢去transferwise。

係唔係要先起佐個usd balance 。然後用bank details 入面的bank code同account no做電匯？

我開佐gbp同usd balance，但係得usd 有wire transfer no同bank code做電匯，gbp個iban講到明只能uk local 入錢用。

離一離題，我地除左銀行戶口可以開之外，仲有啲咩可以準備定？

有外國護照就做好準備，隨時離開香港。

另外準備定一d美元現金放喺安全地方，萬一港幣變廢紙/外匯管制。最少唔會生活上即刻出現經濟困難。

將喺戰亂地區如何生活的一套準備好，衰極有限。

Revolut 既 Refer link，岩用既幫手禁吓

Btw, ukpostbox係咪要topup左佢先會開始幫我收信？？

Transferwise 佢只係得某幾個貨幣種類先有Bank info，hkd balance 係唔會有。

請問各位，我前幾日開左TransferWise Borderless, 㩒到balance嗰頁佢話我”The TransferWise borderless account isn't available in your location yet” 即係咩意思？我用香港地址加bno

午餐肉、蒸餾水、營多

改祖國地址

咁無外國地址即係無機會

你開左是但一個balance，再直接用transferwise 匯款落去咪得。

呢part唔係好明，係咪即係你當自己過俾其他人，但係個所謂其他人係你其他currency account?

可以咁講。係transferwise 個app度有個recipient既，入到去add recipient，選myself，入返你開左個balance 既bank detail，之後就可以用匯款方式入錢。

呢啲係咪得用UK 地址開嘅borderless account先得?
普通用HK 地址開嘅都係純匯款 冇得入港紙再轉美金?

煩惱緊點過美金出去最化算

用樓上講果個方法

香港地址冇borderless只有匯款。
你開個ukpostbox （免月費果隻) ，再改transferwise 地址做ukpostbox 比你既courier 地址，先開到transferwise borderless。

多謝

明白，見到個local account，謝巴打

多謝師兄，頭先見到即刻申請，要等1-2 working days

呢個時勢，我哋香港人一定要互相幫忙
記得用ukpostbox 倉地址登記transferwise
如果你要debit card 就寄去PO BOX
光復香港 時代革命
香港人 反抗

想問係咪要Video chat ?
Spoken English唔好會唔會炒粉

睇你開咩,有啲唔使
不過就算要,都係簡單英文

我剛開左dukascopy，10點幾時做左video identity verification,而家等批

英文就我聽唔晒佢講乜，講下個名 生日 同show 護照，無問我post code，同埋會叫我除眼鏡，影幾張相
跟住就thank you

究竟用transferwise(普通account)可唔可以直接過美元去dukascopy
定係只可以直接入EURO/CHF，要自己再轉美化
追完post都有d混亂...理解力差＞＜＂

究竟用transferwise(普通account)可唔可以直接過美元去dukascopy
定係只可以直接入EURO/CHF，要自己再轉美金
追完post都有d混亂...理解力差＞＜＂

用ukpostbox 免月費個plan開borderless
之後佢除咗scan mail 係咪都可以做轉寄transferwise張debit card? 我見佢收費冇特別寫轉寄費用 想問清楚係咪有其他免月費類型既postbox

想再問下 borderless有冇最低存款要求, 話一定要keep住某個balance level?

同埋borderless可以做一般current/saving 的話, 開其他virtual bank 有咩用途/係咪必需?

要拎debit card,最少要入20 EUR落去

Ukpostbox 可以轉寄返香港

但我收到debit card後有冇話要keep balance? 定可以$0都得?

我見到有PO Box Address 同 Parcel Address, 係咪要揀Parcel嗰個?

因PO Box Address 有得揀城市但係Parcel Address 就冇, 想清楚啲要用邊個先啱

Ukpostbox 上面個地址係收信

巴打可唔可以留tg?有嘢想問

PO Box address 先收信
Parcel address 唔收信

1. 老老柒柒ukpostbox 點收費我冇詳細睇，但睇之前巴打教學大約HKD$40就可以寄到卡返香港，轉寄費我見有好多郵寄方法，咁DHL應該就係貴架啦，另外就Royalmail，咁有standard同tracking嘅，實測呢我啱啱喺ukpostbox收咗兩封信，收信每封就GBP 1，但我就未forward返嚟香港因為我仲有兩封等緊(Monzo+Transferwise+Revolut+Monese)
2. Borderless 冇最低存款要求，唔使keep min. balance，但order debit card要先top up 20蚊，USD, Euro, GBP都得
3. borderless 其實應該係屬於current account，咁開咗你可以擁有例如USD, Euro, GBP嘅當地銀行戶口，咁就可以做一啲提存、轉賬嘅動作，開其他Virtual bank 都一樣
以上提過嘅四間Virtual bank 或者叫e-wallet (因為有啲冇銀行牌)都提供debit card，俾你可以喺全球ATM機提款

Parcel address當係你個住址
PO Box就收卡用

Dukascopy 點入錢？
本身已經撳哂美金同其他外幣出黎

ukpostbox:

courier point address會收signed for and tracked mails. 和small parcels.

po box 則會收ordinary mails, 以及signed for and tracked mails.

1. 用hk citi priority 之外幣免手續費直接匯錢去外國bank accounts;

or

2. 經instarem app/web 匯錢去外國bank accounts.

Easy Access ISA 才要national insurance number,
Easy Access （非ISA) , Fixed Savings 均不須。

唔洗，我收到第一封信先topup

我後尾㩒 enter data manually 就申請到

Thx

可否免費美國ACH?

唔該巴打

我睇清楚啲有分PO box 同Parcel
巴打你係咪一個PO box 免月費就搞掂borderless啲信同預埋寄卡?

我驚開錯到時麻煩

咁borderless 既係咪全部都係信 連張debit card信都係?

到咗就可以轉寄?

平郵黎，即係要po box 收

登記住址用Parcel address
郵寄地址用PO BOX
咁佢會將張卡寄去你PO BOX

唔該巴

補充返，佢個免月費plan已經包一個Parcel address 同一個PO BOX 㗎啦

N26 EU係唔係冇一個歐洲嘅forwarding address可以用？ 上網search過都好似冇。 但係唔係好想開N26 UK

想問下citibank 電匯去revolut 地址同sort code 係咩？

巴打 你post話開獅子premier 同埋citi gold，意思即係呢兩個acc都係屬於外國acc

有premier/citi gold係可以直接搵佢哋開HSBC UK/Citi US

好多謝你呀巴打

開咗ukpostbox明你講咩了
想問多句開borderless account 除咗要用UK address 同BNO之外, 其他野用香港(i.e. 香港電話)都得?

好多謝你呀巴打

開咗ukpostbox明你講咩了
想問多句開borderless account 除咗要用UK address 同BNO之外, 其他野用香港(i.e. 香港電話)都得?

之後就get a card 入錢?

開完戶，佢打嚟叫我加張其他銀行卡入幾蚊，呢個係第三種方法？

用其他銀行卡入數係可以，但手續費較高。

Yes, 我自己就BNO+英國地址+香港電話
開完入廿蚊就可以get a card (收卡地址記得入PO BOX)

佢地係比較慢。。。。。

如果用Transferwise入USD去Dukascopy, 個額大少少的話已經話要等verify身份同埋耐D先過到數

可以改用Transferwise入EUR去Dukascopy, 等收到錢後係個account入面轉做USD, 呢個方法係唔會貴好多, 但起碼D錢快D到Dukascopy唔使心掛掛

唔好意思比較多嘢問

方法1 即係直接去 Citi 櫃台做電匯？

有transferwise張debit card其實有冇需要開Dukascopy或者其他virtual bank?
始終transferwise張卡收費低好多，閒錢拎晒去投資的話根本用唔著離岸戶口做saving

FT有機會，但未實測過

咩叫transferwise borderless

是在Citibank Online 或Citibank 手機App 電匯至美國。
非常方便，不用去分行。

monzo使唔使用vpn

no

睇得出啦
但我諗到嘅就呢招
再將錢top up 埋去Revolut個rate仲靚
不過真係冇實測過

monzo係咪一定要英國電話先開到，我見佢入電話個度入完係自動會+44 咁

歐盟國家嘅手提電話號碼都得

我用hk no. 都開到

Transferwise唔係銀行，冇存款保障
而且用monzo張debit card簽帳好似抵過transferwise

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

係因為你填左香港地址?

我填左英國地址之後佢會default左我輸入個個係英國電話，然後又返唔到轉頭入返個香港地址

我係用referral link
好似係俾我喺網頁入咗電話no. 先，係有得揀852
不過唔係記得太清楚

有冇巴打知匯錢入同出monzo咩方法最好

睇過好似有Wu, ofx hk, Instarem？

利申 得citibanking

小額嘅話Transferwise最方便
係app碌卡過去
monzo即時收到
不過有少少手續費

我用香港電話+英國地址+BNO

如果大額係咪都tt最好 monzo有冇得tt返香港銀行 得幾萬港紙

大額通常instarem平過transferwise少少
Monzo built in有transferwise,可以send返香港

thx 巴打 #good

FT card 去transferwise Ok。 收費未知 (未知點係FT check 返，求教學) FT 同transferwise borderless USD 用 ACH 行唔通 ，比人reject 左。

大額其實直接TT 最好。(若果你銀行個rate 靚的話)

由香港匯去外國—
WU,
OFX,
InstaReM,
TransferWise 或
Citibank 直接匯出

由外國（如英國）匯去香港—-
TransferWise,
WorldRemit UK,
Moneycorp UK,
Small World Money Transfer

恕小弟無知 想問ISA 即係咩

問題係monzo得英鎊比人食多次匯水又有匯率風險呢

有冇referral link黎試試

已經停咗referral program
btw, 我用BNO, 唔知關唔關事

睇你原本係咩貨幣，如果係港紙就一樣有兌換收費

其實Monzo, TransferWise, Revolut, Dukascopy等各有好處，視乎需要開戶。

Monzo - 持牌銀行，only GBP 但有英鎊定期存款

Dukascopy - 持牌銀行，CHF/USD/EUR/GBP......, 有investment買期油、黃金等

TransferWise - USD,GBP,EUR,AUD,NZD bank details, and Debit card multi-currencies

Revolut - Debit card multi-currencies (Apple Pay, Google Pay), 有些用戶會被invite可參與買賣bitcoin, bitcoin cash 等，亦可買賣美股

英鎊跌到仆街，真係Monzo

Revolut都係持牌銀行？

好似話有立陶苑銀行牌
你當冇啦

個牌係Lithuania拎

睇過第二個Post
話開Revolut最低門檻又可以用信用卡top up
其他係唔可以定點？

好似好勁
100k歐羅protection

提提大家Dukascopy有2間，開離岸要passport個間dukascopy先岩。另外個間Dukascopy europe只保20K Eur

暫時唸到最佳組合係下面

GBP—-Monzo/N26
EUR—Dukascopy, 再提小小錢入落TransferWise 張debit Card，如果開到Bunq就好
USD—-First trade
Yen——未唸到

其實Virtual Bank可以開晒佢
反正冇咩成本

DBS top 唔到
手上其他卡都有手續費

請問N26, 用ukpostbox係咪要有streetaddress, 還是pobox都受？thx

pobox 應該唔受
我用ghost mail drop

有冇人試過用呢間？呢間德國野有street address postbox

不須每月topup GBP5.-; 一年半載topup一至兩次GBP5.- or GBP10.- okay.

最重要是每180日要send一次sms去給其他人，keep住個number.

Topup 方法有：
1. 官網；
2.
( , 等可Topup)

www.dukascopy.bank
即Dukascopy Swiss Bank Mobile Current Account (MCA) 就是可以有存款保障CHF100,000 (約USD100,000), 另外可開plastic or virtual prepaid VISA card.
Prepaid VISA card 是單一貨幣（USD or CHF or EUR or GBP),
Current account則multi currencies.

我頭先用google pay dbs 卡 topup 到100HKD 入revolut 無手續費啊

我知呀 但係我 top 唔到
佢地話搵人 check 但係仲未應我機

Dukascopy收月費架喎, 點解咁多人會開?

我send email問過佢地話唔會比residential address...

如果你申請張plastic card 先有月費 1 CHF / month
老實講又唔係多

巴打想問下俾地址Transferwise個Postal code 駛唔駛填?
我填緊ukpostbox個Courier Point Address 俾佢

要填

想問下邊個先係 我見得個unit number 似樣啲
定係BH11 9FH 嗰個

BH11 9FH

開到等寄卡

好多謝你呀

冇BNO開唔開到?

地址唔係香港就得

我想問點解我張3uk係香港sd唔出sms，有冇巴打知點解

Citi priority 匯美金去 revolut 美元戶口 $0 手續費

利申：自己實測 USD $10, revolut 已入帳

Ukpostbox forward 好慢，等左個幾星期都未收到信

最新果封04/10 forward到現在都未收到

Forwarded 之後？

係

重以為7-10日會有

你用邊間shipping ship返香港
因為唔知幾時港爆我就全部用DHL，由寄到香港三日（當然係好貴啦）

英國郵政 international shipping 無掛號

呢個係HKD？
係咪你用citi priority 先免費咋？

revolut 本身無收費
citibanking 應該都免 接收匯款收費喎

Velo Bank好撚多大陸人用

Transferwise點入港紙入去

Payoneer算唔算

Payoneer收費貴
一人send一封email去問下Velo Bank，可能好快香港人都可以開，呢間嘢主要做在美華人市場

咁耐
早幾日㩒左forward 已經要等佢兩日pending 先真係forward 出去
原來仲要等咁耐

我都係要international 冇tracking and sign 扣左我4.5 磅

想問下DHL係幾$$?

因為我仲等緊transferwise 張borderless 諗緊好唔好下次用DHL

我都係等緊transferwise果張咭

係咪google pay 先得？試咗apple pay 唔得話要加張佢support既卡

燈撚到呢

講一講差啲上返10算

ukpostbox forward to hk 我經常使用，forward mails and small parcels 也試過。

如果用royalmail forward to hk, 係會慢，你預快則5天，慢則14天也試過。但好處是價錢較平。

如果你趕住收件，則可用DHL, 真係兩至三日就到香港，但貴好多。

因為我用咗ukpostbox好耐，可以憑經驗得知，十月至十二月ukpostbox 會忙好多，尤其越近聖誕，比較多mails要處理，甚至Royalmail 也較為繁忙。

我試過一封信在十二月初由uk另一個地方send 去我ukpostbox, 要近聖誕前才收到。之後再ukpostbox 轉至hk (用royalmail international tracked and signed), 要一月第二個星期才到hk. 即前後用咗over 一個月。

唔怪得慢咁多
明明9月嗰陣搞轉運同收件個速度快咁多
Ghostmaildrop個情況係咪都係差唔多?

Monzo, tw, revolut等緊ukpostbox收卡，咁都係聽你講用dhl集運過來好d，請問用dhl大約收費幾多?

DHL要GBP36.-左右
貴好多

Virtual card都會收1蚊月費

試咗真係用google pay就過到。咁巴打你知唔知咁樣轉錢入去會唔會當網上簽帳？

但係幾日就郵到又唔怕寄失喎

我搞過 Citi priority 收香港大貓同中銀嘅美金電匯，佢無收我錢，但收外國銀行入嘅電匯就唔知。

巴打你個taxid 點搞？

就嚟爆post,大家有冇野想係下個post頭到加?

整合下邊啲vb接受特區護照、香港電話同地址等等嘅資料？好似上個po excel咁

英國/歐洲最穩陣嘅除咗DHL都冇邊間好
之前試過喺英國網購用dpd收件
係可以寄寄吓連個快件都唔見埋

始終係涉及錢財同個人資料嘅嘢
幾貴都要架啦

先整合一下，有巴打提供過資料的 :
美國證券/投資戶口
IB
TD
CS
FT

歐洲證券/投資戶口
Swissquote
Dukascopy

e-Wallet / VB
Starling
Monzo
N26
Bunq
Monese
Revolut
Transferwise

我幾年前拎住passport就開到泰國銀行戶口，近日會去泰國行下，等我打聽下開戶口條件有無變先

咁你點答？

Velo bank有冇巴打講多小小關於呢間野

一陣我大概跟住咁開post